然而懷念當日你我這段傻事 便知她 算了

曾經 念念未忘於三點 響起輕軟的聲線 問我可會弄冷麵
是你 在我家過路望見 尚有一絲燈光 以為還未沉睡便致電

從此 踏入二時差一點 一屋閃礫的光線 讓你估我這夜失眠
無論彼此怎樣變 回憶總會 留低這光線償還無限虧欠

無論事隔多年我也心跳 最後和你雖如我那所料
先挑引我的人愛得比我少 然後見面更少
讓我多謝你那幾秒 往後和每位也差些少
彷彿我的心 如不見了
然而懷念當日你我這段傻事 便知她 算了
(才能明白愛情比所想加倍震撼再苦都會笑)

有冇巴絲同我一樣 無論經歷幾多戀情 都冇法子忘記一個人 雖然成日提醒自己要封鎖段憶
但係聽到呢首歌 都只係會諗起佢